遇到一個幾理想既女仔

有愛心 夠簡單 幾真實貼地
覺得呢種女仔好難得 但好似好難靠近
不過我會努力

可惜人地有男朋友

可能直接有老公

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

– – –哥布林

分左手 單身緊

睇一次笑一次

咁加油啦

但我完全no idea點樣追女仔

個仔7歲

對手唔止你一人

真 我覺得自己好似舊木 唔識點聊
只係識記得佢鐘意d咩同埋關心下佢

啱啱多咗我一個 here comes a new challenger

呢D冇人中意
你間唔中串下佢 好撚多口多手先溝到女

邊度

咁仲衰 本來對手得一個 依家有N個

來吧 挑下機

我唔慣做呢d野 咁做就好似唔係自己咁
我都係鐘意做自己

所以我都係一粒塵黎

咁你注定做魔法師都得了

係邊到識架先

命名與必然性【P】向我已經敢想你你你攻擊！
命名與必然性【P】受到38點的傷害！

是但 寧願要一個會鐘意我性格既人都唔想做小學雞溝女
溝完之後都要做自己架啦
如果出街我會funny dd 隔住個電話乜春都表達唔到

唔自爆

咁講啦 男人老狗主動啲又唔好諗到係咩小唔小學雞
咁你真係中意 又覺得佢係好女仔嘅話 都值得你為佢主動少少姐
又唔係叫你扮晒係另一個人 主動啲同人做個朋友了解下先都好吖
出街會funny d都要佢覺得同你都啱傾 肯同你出街 先有機會比你funny架

我為佢真係好主動
以前d女仔已讀完我 我係唔會再搵
但今次我已經數唔到已讀左我幾多次 但我都keep住搵
但佢又無話我煩 拒絕我
我知佢而家有野煩緊 可能唔想諗男女關係住 純粹當朋友先
或者我果種浪漫溝女大法係實際派 要出街先有機會
例如唔經唔覺買定佢鐘意食既糖 再唔經唔覺咁拎出黎比佢食 其實我都係一個好簡單既男仔

不過可能對我無咩興趣
一直都活在矛盾之中

ig撩下佢？

ig story 撩下佢？

試過琴日sd d有趣野比佢 到而家都未睇

都要溝通
人地都未了解你，你又唔識傾計
神交咩

諗下d 個女仔鍾意嘅話題啦 ching

佢係少post story/出post 既人？

又真 其實我內心好熱情
但要睇對方想唔想講野同埋想要回應
我覺得自己同佢傾計好唔自然 硬哂呔 個腦坐住左咁
我知佢好鐘意食 鐘意睇Netflix
我都係諗多d話題

個女仔鍾意咩架

佢成日出ig story 架 怕自己做到好煩膠

係咪真係有趣嫁, 唔好低級趣味啵

其實人哋分手就唔會想咁快投入新戀情，如果同你唔熟就更加唔使諗，就好似你拗柴會想打波，但你都唔敢打

熟嘅話其實而段時間你要追佢都唔係迫佢會接受你，因為你都冇代入佢感受，可能佢分手後好sad 好攰，但你只係諗自己想追到人，其實你咁樣真係愛佢咩，你只係諗緊自己，你想得到佢only

講真，有時追人要睇timing, 人哋剛分手就同得你一齊，你都會覺得係唔係呀，人總會喺某啲時候諗返轉頭而後悔或者唔開心，就算而刻你得到佢，佢未move on，你都只係得到佢嘅驅殼

利申，剛分手冇耐，希望你追嘅唔係佢

果d 動物搞笑片
你講講下又好似幾低級趣味

我有問過佢係咪掛住ex 佢又話無我先想追
如果佢未放低 我一定唔會逼佢 因為我明分手未放低既感覺
好多謝巴打認真答

你咁樣問，我就算有都話冇啦，你又天真到相信佢冇

其實唔應該問佢，你問得其實都可能觸碰到對方唔開心嘅情緒，係關心係想追人，就唔好問過去嘅嘢

你又真 自從果日起 我都無再問過
或者真係做個朋友慢慢了解好先

靚唔靚

多口可能係，但多手肯定唔係
個女仔未冧你，多手肯定會適得其反

我揀得既就係最靚 笑容靚 眼靚 皮膚白
無一個女人可以同佢比

唔係抽水果種手多

等你

肯俾心機記得佢鍾意啲乜野已經好好...

圖

自己畫啦

我覺得唔夠

有啲女真係唔受依套

利申 岩岩先曖昧完

得幾咋
咪搞人哋喇

屌你咪捉字蝨

溝女就叫小學雞？
認為溝女就係小學雞既你又係未小學雞呢

有d危wor巴打，聽落似係佢專登hold住唔覆你

算啦 唔好煩人地

唔係咁意思呀 我會睇時機先玩弄下對方
又唔會經常串下佢

可能想保持住距離 咁我都唔會chur

佢平時覆機快唔快

我諗除非佢開口拒絕 如果唔係都會搵佢
我好難先會對人有好感 份人on9

唔快唔慢

佢係咪極少會主動搵你/轉新topic

對

望一望我個名

難搞不過始終對方仲recover緊

樓主係咪自作多情 就咁睇個女仔對你一啲興趣都冇
樓上講得好啱 人地分左手要時間沉澱
你煩住人地不特止 仲要覺得自己係關心緊佢
我覺得你似狗公多啲

靚唔靚？

你講既野我已經諗完又諗
一直都矛盾緊搵定唔搵
關心定唔再關心
我都唔鐘意自己做狗公
所以我都係比d時間佢
比d時間自己 始終recover係需要時間
當佢朋友對待會對大家都舒服dd

所以或者真係停一停 或者佢都需要時間
明白既

我覺得內心外在都靚

放棄啦

又只係比負評

已讀不回完仲要你成日主動再搵佢 多數都無咩機啦..

屌你笑到仆街

建議睇清楚先，相處下先知真假

自己知自己事

有冇諗過人地唔好意思拒絕
佢對你有意思就唔會hea覆你啦
再者人地可能仲諗緊EX 你咁樣仲生厭啦
真係岩自己既又點會唔知同人地講乜好 又話想自己
你呢種純粹係合眼緣 合自己眼緣

都係 但感覺佢都係好簡單既女仔
複雜既女仔我會feel到 我會完全無趣

我駁唔到

感覺會錯，有啲嘢朋友前唔表現但拖友會，小心

多謝提醒

祝你早日搵到十分女友，加油

順其自然啦 係你既始終會出現既

隨緣吧

對呀 或者自己太緊張 都係輕鬆少少
順其自然做自己

真 試多啲唔同嘅人先知邊個啱 雖然唔係建議漁翁撒網

唔想試 好累 都係做好自己

我遇到，仲比我私有化埋
依家錫到佢成隻豬咁

加油

好幸福呀 要努力維繫 祝你幸福巴打

電車加油

係鍾意就捉緊佢
唔好等自己後悔
女人唔會等你好耐

我都覺自己好毒 人地又以為我好識哄女
我錫女朋友就識 溝女真係唔識

佢都似未放低 做住朋友先吧

Sorry我好忙 依家睇

呢排想識朋友已經唔容易
遇到理想嘅更加難
但係就算遇到又點呀..

點先知佢放低未

返工識左個好理想既女同事
但人地有男朋友
日日同佢都好多野傾所以幾開心
但諗到自己無機會就唔開心
唉好撚矛盾

拍左四年 今年散 點會咁快好返
係我咁天真先信